政府化驗師：陳彥霖遺體無驗出哥羅芳或因腐化而流失

15歲少女陳彥霖的死因研訊繼續。研訊主任重召政府化驗所化驗師康祐軒補充及解釋毒理報告。他表示，在遺體中並無檢驗出哥羅芳及大麻等藥毒物，但強調結果呈陰性不等於哥羅芳不曾被使用，有可能隨屍體腐化而流失。

康祐軒說，由於在陳彥霖的遺體抽取不到血液，因此以與血液類近的胸腔液化驗，他同意如果哥羅芳的吸入量足以致命，便能驗出來。

陳彥霖的母親今日缺席研訊及結案陳詞，死因裁判官將於本周五開始引導陪審團。